[極重要］警暴相片發怖守則

係社交媒體， 見到好多人貼警暴相， 大家以為留底， 其實對日後秋後算帳功效甚低， 因為要搵番張相幾時咩地方影， 可以話係十分困難。

請各位巴絲， 必須留番原相， 待光復後作出証據！ 另外， 在發怖時， 請加上拍攝日期、 地點！ 在發怖時， 請加上拍攝日期、 地點！ 在發怖時， 請加上拍攝日期、 地點！ 所有相片都是事實的記錄， 有實際的資料才可找更多証據， 指証黑警。

另外一提， 所有車cam; 店鋪閉路電視都有機會影低黑警罪行， 請大家全部留低， 待光復之日， 秋後算帳！

光復香港！ 時代革命！

*發布

推
呢個好岩
留低清算

一定要做

手動推1/10

手動推2/10

手動推3/10

手動推4/10

手動推5/10

手動推6/10